謝安琪有毒會生鈎

發現淫K點解好9似八爪魚搞好多鈎可能主要台灣風扮紅樓夢鈎引d男人用 定八爪魚托世有毒的

除非你出嚟唱番啲社會歌，唔唱的話唔知你會唔會可以好似啲假八爪魚新聞報道咁突然自動消失在樂壇，

淫K自己比錢d打手和死粉又會走入黎圍插我hehe但真係好撚似個豬西

你講緊乜

樓豬幾歲 咁撚得閒開個垃圾topic
係咪太少功課做

佢個髮型好撚似八爪魚d鈎笑鳩佢要來勾佬
長撚到好似觸鬚咁 好撚似隻鬼
咁都唔明 有幾深奧 需要查字典
你覺得垃圾 我覺得好撚似

仲駁嘴
串緊你諗嘢小學雞啊 解釋比我聽做乜鳩

寫詳細啲係笑緊你冇腦啊要字搬字
甘都唔撚明

好啦好啦嬲啦唔話你偶像技安琪似八爪魚有毒 🐙
講返事實佢9好似鄧小巧好似孖生姊妹👭🏻 🍕
咁呢個事實又會唔會小學雞
定係你心胸窄唔夠寬宏大量禁止言論自由
如果係死忠粉講咩都唔啱聽因為上左腦